其實連登上面都有好多人心理不平衡

幾時一齊去睇心理醫生

睇緊

你有咩問題 鍾意阿婆？

情緒病

好懷疑呢個時代有冇人冇
應該大部分人都有情緒病

睇輕重姐

Po入面已經講左幾時一齊去睇
睇黎你仲要睇埋眼科

臨床心理學不屬常規醫科，係無"心理醫生"
難怪睇完心理"醫生"嘅人，心理更不正常